汪明荃都幾撚懶閪

張張都tag

佢唔撚tag埋呢張？

想知liza姐點tag +eng gor

是咪 <--------死佬
咁樣tag

259

第一張真係指住碌dick

唔止tag仲有caption

汪阿tag

淫蟲

HEI B NI HAO

HI

收到風
牙姐見到呢個po之後準備定顯微鏡同手寫板慢慢tag返啲人

雖然真係幾撚on9, 但老人家肯學下用算係咁

反叛絕對唔係年輕人的專利，
一個71歲的藝人都仲只係叫阿姐，
已經夠晒反叛，
而家仲放棄instagram的tag cult，
跳出框框自己開發一個新tag cult，
各位循規蹈矩聽教聽話的年輕人，
你又有冇少少慚愧？

bb

垃圾都吹捧，連登咪又係同港豬一樣一窩瘋去追埋啲濕鳩潮流

樓主259

碌到最下張圖 水都噴埋出黎

好懶